你哋知唔知塞機場仲有用過8.18？

成百萬人出嚟唔係無用，係要做，一定要做，以打機嚟講就係補血咁。
但只有補血夠唔夠？唯有用攻擊技能先可以打倒敵人。
塞機場已經係唯一一樣唔使你戴gear，但又可以逼到政府即刻回應嘅行動。
唔信你睇下政府喺點回應8.18？

self puchpuch，唔理去邊，一定要出嚟。

push

機場啲手足俾人清算緊啦

知
等幾時

Push

大家大齊去支持機場啲手足

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係揸車/搭車遊覽東涌令交通擠塞，癱瘓機場交通，唔係行入機場入面
空管主任返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

推

做啦 香港人
忍痛三日可以結束呢場仗
我知好多人重係有包袱
但我地已經冇得退
要明嘅已經明晒
已經唔使care 唔明嘅人點諗

簡單一句
有手足受傷 被捕 毒打 酷刑 暴動罪慘d
定係和理非 遊客受阻重要d?

如果機場不合作運動可以唔使香港人再受傷
可以聲援被炒機場員工

你願意嗎？

824

行動Post! 推推推

樓主幫手出多幾個post，推24 25號去機場睇展覽
要有返一人一post嘅氣勢

824入機場遊車河繐